高過180嘅人麻煩入一入嚟

點解啲矮撚紋曬身大隻，小巨石 你哋都會嚇到雞飛狗走，你哋唔係成日話笑尻啲矮撚嘅咩，溝女都可能俾你佔優，所以你挺起胸膛做乜撚，你成個人都已經震曬

係 見到啲矮撚真係唔敢望 怕自己會忍唔住用憐憫嘅眼光望住見哋
又驚佢哋太肉酸忍唔住打冷震

矮撚真可憐

行一行遠啲先 驚你奶到我lin 頭

見周圍都無人 又聽到有人聲 仲唔嚇到飛走咩

面對殘疾人士都係不敢直視

因為望唔到嘅野係最恐怖

樓主矮撚有冇米7